[絲入] 皮膚又黃又黑既你著咩style既衫？

想學下野
自己鐘意文青style, 但黑得制
但又未黑到可以便偽abc扮鬼妹仔
依家成日都著tee牛拖鞋，唔想頹到咁

利申：賓妹色系

再曬黑啲未得囉 一日沙灘都搞掂啦

賓妹就賓妹啦屌你

留意下Maria著咩

曬黑d既目的係乜？

Same here
民族風

靚既唔洗咁多花臣

好撚正 呢啲著咩都好想屌

你係咪高妹?民族風都幾好睇
長裙都幾有氣質

我唔夠160cm高, 廿幾歲比人問我DSE考成點

柒咕碌都想尊重下場合

其實普通tee/背心 加條熱褲夠哂
皮膚黑盡量少著好文青果種韓風
反而casual D 好睇好多

賓妹著運動look 我like

生得靚既咩色都唔驚,生得柒既俾你咩色都冇用

可以考慮下著夏天系連身裙襯對短筒boot
白tee配鬆短裙/百褶裙 波鞋都得

嘩我由細到大都唔著裙
呢個真係挑戰
冬天永遠都係恤衫黑褲+冷衫，老夫子咁

冬天都可以著裙阿 加絲中心

唔好著深色衫

但nigga佢日著黑色全身

所以咪柒囉